波台今次撐毓民定陳雲？

毓民
陳雲

陳雲呢條未食藥嘅傻佬就最適合比波台班人撐啦，因為波台無個正常

毓民都唔正常 熱普城一膽膽

cut $30000,鳩洋冇飯開點算

波台班熱狗仲未出黎負皮🤔

坐晒監啦 點俾負皮呀

兩邊都收左錢

其實波台多唔多手足而家仲係冇野撈量緊地架

最撚好笑係佢地全部今日的我打倒昨日的我
毓民：（人力分裂）我控制唔到黃洋達點講野嫁喎！
黃洋達：（屌青政）邊個搞鳩我師父，我同佢死撚過！

得牙悶個on9仔坐監咋麻

負左

誓死支持何子

All go jail la diu

same

樓上全部熱狗坐監=.=

今次撐郁民了

熱血公民

講真毓民去親邊道，邊道就分裂，全部當初同路人都比佢屌到狗血淋頭，咁多次分裂係邊個既問題？